[Let's Get Crazy] Weki Meki討論區(10) 娟娟420生日粗卡 未來繼續伴你走花路

Weki Meki（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）

姓名：池秀娟（지수연）

出生日期：1997/4/20（20歲）

隊內擔當：隊長、主唱

相關團體：蜜蜂少女隊

藝名：Elly

姓名：鄭海琳（정해림）

出生日期：1998/7/20（19歲）

隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）

姓名：磪有情（최유정）

出生日期：1999/11/12（18歲）

隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心

相關團體：I.O.I

出演作品：

ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）

姓名：金度延（김도연）

出生日期：1999/12/4（18歲）

隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心

相關團體：I.O.I

出演作品：

SanE, Raina - Sugar

LONG(롱디) - All night

藝名：Sei

姓名：李書靜（이서정）

出生日期：2000/1/7（17歲）

隊內擔當：領Rapper、副唱

出演作品：

ASTRO - Confession

藝名：Lua

姓名：金秀經（김수경）

出生日期：2000/10/6（17歲）

隊內擔當：主唱

藝名：Rina

姓名：姜昭恩（강소은）

出生日期：2001/9/27（16歲）

隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy

姓名：盧孝靜（노효정）

出生日期：2002/8/31（15歲）

隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend

02. Stay with Me

03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)

04. Neverland

05. My World

06. Fantastic

2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日

01. Lucky

02. La La La

03. Iron Boy

04. Metronome

05. Color Me

06. Butterfly

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage

I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan

其他片段

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：

Twitter：

Instagram：

Vlive：

微博：

Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

娟黨人呢

留名 ggd同weme都走花路吧

新帖留名

公黨全面進場

留名

留名

Lucy黨留名

apm個到好多路人

帶有丁留名

公黨睇左今日嗰集未

睇完佢喊哂口個樣
覺得佢每日都會發生d咁既野 好慘

140

團欺

喂野食個到都係
Lucy自己食，變左無人喂

好光洙feel

個幕真係笑死

gp真係好"驟"忌漏左個又冇人知
好彩佢係肯講出口既type
如果唔係呢d積積埋埋冇人發現遲早爆煲

今集
笑到gapgap聲
現場版engoo

佢唔講其實我以為係一人一啖 咁老土

今集Lucy好靚 仲要有返佢年紀既感覺
度丁候補都冇份入
大獎會係邊個 唔會係WekiMeki掛

我估係全體人員

咁老套咁應該係觀眾
"最重要就係螢幕前睇緊既你地！拍手！！"

全部都豬肉獎來已經預左會咁老土

你班芯佬講完未呀

最芯係你喎，睇一隊沉一隊

Sorry
貼下Elly補數

Agger，沉得最勁果個話番我地轉頭

豬巴掛住芯，睇哂Mohae未啊
再唔睇捉你去做engoo

我去做engoo導師？
正呀可以瘋狂同佢地傾計

芯還芯但我唔會係呢到講第二團
池秀娟世界級

你咁講，我情何以堪

老老實實，engoo咁樣賣廣告賣到好成功

ENGOO下渣

崔乳豬大發

反面教材
佢地啲英文

真係好老土

佢個肚腩仔

都係基本懸念下姐 唔好欺騙我
期望愈大

其實係F社比錢搵mohae拍定mohae請WEME黎拍?

應該係F社搵engoo贊助，mohae拍攝團隊應該都係F社
算唔算失敗既PPL

做乜擺 My Waifu出嚟

咁冇啦 F社那有錢
PPL stands for?

乳豬巴跟芽b多? 變成咁

[RUMOUR] Weki Meki might have recorded an episode of Sugar Man today.

Nothing is confirmed !

cb完先咁多消息

為佢正名啫

崔乳豬大發
改名未

係真就好

in engoo we trust

Sugarman好好睇
七公主果集睇到喊

[中字]180320 Show Champion Behind Weki meki cut

ELLY啲表情

Yoojung X Alice X Sanha合作
[#FM2018] FM201.8-03Hz - 너에게 달려
#너에게달려

alice

原來有情冇份合作

有份宣傳 f社真係

Elly追星拎埋WEME隻碟去
btw係咪代表有人認得啦? 紅啦紅啦

[DUKDUK字幕]

20180311《MCOUNTDOWN BEHIND》

20180318《MCOUNTDOWN BEHIND》

Lau ming

崔乳豬

點解呀

邊個瘋狂負皮禾牙

花花姐姐呢

Elly

送碟就換到單人合照 好識玩

WEME catwalk show

LUCY 後生返

假裝度延打比自己

1億心心

好快又聽到英姑蝦炸

2 3 4 係計一集定一日?
vlive寫單日 邊有可能做到

其中一集
我睇台灣首站想推第一集上1億心
但岩岩望到依家得400幾萬

佢地好似係講梗第一項
V, FB, YT夾埋刷五千萬，呢個最易，而佢地建議一齊刷第一集

拍第2季係遙遠d架啦個數
都唔知有冇機tim 1億應該破vlive記錄
vlive係咪click入去就計1view?

有冇大d既fansite推緊邊集心心
召喚大神

第一集
不過五千萬都好kick手

心有得電腦掛機
返去真係要研究下vlive web點計view
YT view應該會嚴d

第一集心破500萬鳥(仲有9500萬)

一億心心............

花心我就識啫...
撳心心撳一億個就...

要一日內bo....

唔X係掛....

用按鍵精靈得唔得?

會唔會根本就冇諗過拍
純粹撻樣野出來吊住你班人

已經用緊

到底係單日定一條片?
有冇韓文大神
單日可以收工 轉目標去1

【重要】想要看Mohae 真人秀第二季嗎？

1. V Live、 臉書、YT 三個頻道 第一季的影片
點閱率合計要達到5000萬

V Live :
YT:

2. Mohae YT 第一季影片 其中一集點閱率要達到 500萬

3. Mohae 臉書上傳的第一季影片 其中一集 分享次數要達到100萬

4. V LIVE 第一季其中一集影片 愛心數到達一億個
(請集中第一集按愛心)

台灣首站

目標1...
我特登走去加VLIVE啲點擊率
加埋先得1180257...
YT就多啲, 約略目測估計應該有3,400萬
FB最少, 又係目測估計有4,50萬
即係而家1/5都未做到

大家開按鍵精靈努力下

其實係其中一項就得
你個數係岩既話1 youtube(3400)+vlive(100)+fb(50) 大概仲差1500萬點擊

2同3既話岩岩睇完youtube單一最高得25萬，fb最高分享係137

刷心好似易過點擊率，好似得返4揀

4個都係好遙遠 本來團綜都唔係幾個月一次架啦
起碼叫做預定左有下次
就係睇我地班友(有名未呀?)堅唔堅持

sugar man preview
Lucy個人技

我唔敢肯定我啱，因為除左V，其他兩個我都係目測推斷
另外我打得唔好，YT果度其實係3/400萬
所以夾埋而家一千萬都冇所以我先話1/5都未到

原來第一集已經700萬心心
幾個鐘就多左200萬
咁落去有機喎

今日進帳400幾萬到
持久戰

計幾點

話唔定1個月之後就有消息

今晚放工刷Views同心心先

Agger

我個陣時2點

1千萬了

又日本了

weki meki mohae

笑咗

你地又例行公事

團欺二號

叫春當推post

斬巴芯識回家推po

幾時芯呀 係weme po見到我仲多過見到芽囝

五十步笑百步

離家出走了

係我唔好
我大言不慚

話芯識回家就得個個就算啦
佢就黎連ELLY姓咩都唔記得㗎啦

Elly中2次獎

家只有一個 就係I.O.I po

會唔會係根本就唔知elly姓咩。。。。。。

你岩

上次日本反應好好?
開埋日文官網同SNS

[ENG SUB] 180308 Lucky (2nd Mini Album TEASER) MAKING FILM

Cls，留意到我一唔上水咁多手畜衝出來抽我水

你唔係唔上水
你係上左第二邊水啫

抵啦

好似上次加埋有2000人去

斬斬我地係時候聯合

我地會幫芽G照顧好Elly嫁啦

你班友成日打我d女既主意

「d女」

Elly過得好好，放心去睇omg啦

唔洗飛ggd台場啦 留係香港睇omg啦

有站已經準備緊一周年
呢到連po都得斬巴推

笑咩呀香蕉馬騮

想係到吹個水都無人

知我鐘意香蕉呢種水果牙

笑4 芽G

都係去禁下心心好過 第一集2000萬鳥

你個名幾時加埋我花花姐姐牙？

人在

咁快 有邊啲站

42主席

2600萬

上呀上呀

如果yt啲view有刷得咁快就好了

又典牙梨

恥笑你

唔洗翻隔黎睇你沙咩

睇左今朝d相
精神左一日

芯能到

芯真好 不用寂莫

U扮乜專一

專一團飯

Lulu呀

ME矛S㗎

[오구설명서] 위키미키(Weki Meki) 최유정

唔知會唔會有齊8個

三千萬

扮乜春丫

系米認錯牙芽B
禾吾系乳豬巴喎

扮咩啫你

Weme po每日既節奏都係一樣
斬巴痴巴叫春 > 芽b恥笑 > 恥笑芽b > 恥笑豬巴

日復日年復年

芽囝不了

斬斬幾時再出1Q題考下連登巴打？

笑物牙

唔出啦 想轉行J擊芯芽

有乜巧j牙

都唔知叫weme幾線團好 都無人討論

你太型棍 搶曬我啲女

無線

Laugh jor
斬哥囝巧幽默

Lulu

放過lucy啦 佢仲細

帶小薯去追未

咩放過
我又唔是痴漢

我等緊呢度d大神帶埋我去

又扮

芽囝帶你唔係睇weme㗎啦

啲對話似曾相識

Weme po剩係識uu me me

音樂台無乜邊個po唔係

呢個真 一係叫春一係貼圖

高級叫春有圖，中級係得圖，我地係低級到得字

證明我d叫春幾高級

豬巴叫親春都會附上娟圖 好高質

你沙

我世正 ？

又想搶我呀叔

乜野搶搶聲牙
本身就係我既

斬巴好心帶你朋友去睇醫生

比翻老牛英啦好唔好呀
34段是真愛

娜英是屍間oppa的
世正是芽b的

芽b是大家的

呢個真

請珍惜芽b

多謝讚賞
今晚就叫春俾大家睇

算數啦
叫第團春吧啦

我會照顧埋娟㗎啦

你兩個同我躝

新飯留名

芯

點解個個post都見到你嘅。。

我夠見到你。。

又多個入黎J芽囝

說好的叫春呢

一早估佢9up la
佢睇緊第團唔得閒

啱啱放工俾啲時間我

Suyeon呀

放假

weekly idol有weki meki
第56秒出現，出現左一秒

露西呀呀呀呀

官咖有新圖

我妹妹

我老婆

度延

秀娟

碌ling

成日偷偷負皮jer鳩我
出來隻揪！

下面兩張咁睇好瘦

就黎5千萬

最後果張有d大力水手feel

呢個腐皮我既

我一拳打撚死你

仲有個

唔係我

有無人睇緊？

等中字先睇 預左會翻睇十幾次

成班叫春廢柴

有

個節目做幾耐 咁認真無咩cut過

平時個半鐘
個比賽睇得幾緊張

有情

[black]又俾人笑矮 [/black]

下一集仲有

Super TV?

係呀 我希澈

我銀赫

我東海

笑死

佢永遠唔會令大家失望

世正笑到標眼水

有丁個樣

好期待中字
睇呢個仲好睇過偶運會
有得真正咁睇女團，SJ正之餘綜藝又好
其他男團既話我會諗一定好悶，但SJ既話係會諗究竟會幾好睇

娟娟呀

180406 SUPER TV E11 全場中字

快手
今晚睇

我見好似係兩集 等唔等齊好

唔等啦 下集出左再睇多次今集咪得

下集

呢幾團都好正

宇少

專一團S

gugudan

WekiMeki
呢個weme post黎架?

係囉 啲人好芯

lucy同秀娟好勁

另外五個

真係芯果啲仲邊得閒翻黎weme po

一陣又話我地J擊佢㗎啦

我娟世界級

[慎入]娟與我ELLY

呀

一次半次 我Lucy唔會咁小氣

嗚呀

有第一次就有第二次

睇左就黎20次，有情真係好qq

仲好快就第二次tim

全場亮點
btw娟哥上電視都冇收斂到

11:15 有情

Super TV集女團運動會真係好正 直頭想日日loop 下集好似仲好笑

希澈真係好正

希澈班女仲正

仲要無cut過 ，個個女團都岩睇

個pd好似世正飯咁比好多鏡頭佢

連拎野食都特別比個鏡頭比度延，世正，美娜

度延出盡力推 結果得到鉛筆套裝

呢個pd唔錯 有個ioi交流鏡頭

我娟不嬲都唔識收斂架啦

世正成程投入比反應又坐終點
好多坐埋一邊就當冇上緊鏡
世正可以話係贏經驗

伯母睇到又話佢唔扮淑女

神童笑死 拎個pat pat對住佢哋
姑姑蛋評判個part

半ioi體育大會
好想高清收藏呢兩集狂煲

神童咁既身型做到又冇反凳好勁

係fb見到有comment話世正好似寶寶爬行比賽站在終點的媽媽

TSKS有做字幕
down完陣間睇

有情真係睇幾多次都笑得出

佢個part個表情真係好得意 世界級可愛

點會係阿媽呀 係老豆

我家老娘表示

呢張好可愛

棒球䄛

Sugar Man Live Stream

角色調轉左喎

平均過主打好多

度延唔見左件嬲? 唔同款既
原裝果件好靚
可唔可以當球衣出? 又男女都岩著

正
lua rap

我想哭。。

銀赫好正

weki meki's english name
(cr : illua1006)

suyeon : beautiful suyeon
doyeon : sharpay
yoojung : emily or sarah
sei : lucy
lua : susan
elly : areree
rina : florina
lucy : clover

sharpay讀沙皮?

咩嚟

英文名喎

high school musical 其中一個女仔
因為度延鍾意sharpay個角色 所以改自己英文名叫sharpay
班外國度延飯崩潰左

google完真係咁讀

Google打字到打一半 自動出左隻沙皮狗

SEI 叫 LUCY 好尷尬

家長指引原來真係好重要 咁就一世

WEME fighting!
黎緊仲有不朽名曲同supertv睇
呢兩個星期真係以為係大勢女團 個勢做得幾好

點解崩潰唔係好明 否過見到twitter班飯係咁sharpay kim好搞笑

呢張相又係wallpaper

諗起哥斯達

雪雪個名好有美感

可能係個角色問題? 冇睇過
一係就純粹覺得沙皮唔好聽 1d都唔好聽
btw teamdoyeon久唔久都黑下度延架啦

Areree真相
Q: The following question will test on whether you’ve been practicing english diligently on engoo. Please spell your english name!

Elly: it’s Elly!
OP: I mean to spell it out
Elly: Arly?
OP: It’s a test on your english skills, so you have to write in english.
Elly: A..re..re..e?

engoo左咁耐乜都學唔到

不過應該扮唔識？

Elly黎講 唔會係扮

岩，佢蠢豬來

d大神衝哂出黎 見過係唔同d

芯大神成日曬命 聽得多先知

你先係大神

你都就飛 仲扮

考慮緊
唔知放唔放到假

芽神係咪weme大神

果個係主席，我唔係

Sugar Man 中字幾時有

出左

啲鏡頭少到
Btw 電台係咪無人做中字

b站睇方便啲

睇一燈整唔整

nct nightnight有
去傾聽都唔覺有人做

因為nct吧會整
講起傾聽就諗住請夏free month 得一半有中字

傾聽有字幕未

應該無 之前有d請夏fans講可以試下整
不過最後應該無左件事

Jmg ar

唔係飛緊去世正個心咩

手足有內幕喎 唔通你有份做過

之前係微博睇到
我識韓文既話一早譯左出黎

字幕組真係可遇不可求 好無私

睇黎都係要靠自己學

Lucy

唉搞到我啲頭髮都亂晒

仲要有一定抗壓能力，字幕做得慢d up主比強國人鬧，多謝都無句

有情吧話要休息，以後一段時間無中字睇

劇本黎姐 拍d花絮片
邊有咁好恰先得架

期待大發 就有weme中站

但呢下飛得幾遠

插水

[INFO] Sugar Man 2 achieved their highest ratings ever on April 8th with Weki Meki, EXID, Jewerly and One Two !

喔之麻喲 Lua 哎咕~

磪有情=兒歌之王 (Yoojung = Queen of KID SONG)

有情真係好正
係我溫緊書笑點低d定點 覺得好好笑

佢真係位小朋友

佢係一位痴線嘅小朋友

9200萬

수연아

想你的日子很難過

佢家下紅色衫
又轉左著白色衫

行撚開 唔好再

我請你唔好再 二十幾係樹扮可愛
你個look 確實可愛 仲要紅色衫配肉酸boot

講緊咩？

你好好反省一下

惺咁渣ga

識兮分呀你

1億啦！！！！！
第二季！！！

英姑蝦炸

第二季會唔會係elly wish list

又有得睇佢地扮識英文

你幾時去教佢地？

你幾時開團我咪幾時去囉

我都想見佢地

芯大神下次CB帶隊啦

未飛過

實信你

跪求挽留Engoo！

嗱嗱嗱呢下有啲Over咗喇

早晨

莫b

斬巴原來鐘意綁馬尾嘅女仔

馬尾真係好正呀喂

斬斬，我綁馬尾你睇唔睇

Hello moto?

This.....

Is.....

樓上腐皮左

DNLM

start
有冇人睇緊?

女團一定要識掰蘋果

觀眾世正

唔錯喎

Lucy失敗左

神童好正

完得好尷尬

原來pk左 唔講唔知

不得了

超正

個節目係唔係有新一季？

係啊期待

仲有英姑蝦炸第二季
好多野睇

被劇透了
單獨出演Super tv第二季

你地咁直接都有 明明我講到咁隱晦

大神都識韓文睇直播劇透

對唔住

劇透曬

多得fb堆飯站

[TSKS]SuperTV.E12.180413 中字

竟然會贏 以為clc贏硬 特別好多 一個鐘學曬咁多隊舞 咁都輸 證明clc運氣真係...

接力個位跑第一都俾世正exy拎左鏡頭

終於有

劇透晒 最尾睇到好無癮

exy笑到我，世正學佢一齊拎住黎跑
clc完成度最好，weki meki有創意，如果唔係比人劇透左我都以為clc拎第一
呢季完左，唔知要等幾耐先有特輯

私心weki meki 側手翻都出埋
Loop左度延好多次

其實真係要同外界隔絕先會避到

純白真係唔多襯WEME 尤其娟隊

近排好多綜藝佢地都幾突出 2018大發吧

其實佢地好有團隊魅力
希望可以有得上多d綜藝比人認識下佢地

Lucy好正

Lucy好投入

眼罩團

7點半live

Lua咩事

重注無卸妝

不朽的名曲大概的出現時間（有些只是幾個鏡頭）
02:00
16:50
18:35
28:30
32:00
42:08
45:50
01:11:00
01:19:30
01:23:40
01:30:00

Cute有情

百變度延

賭身家仲得

幾時賭埋老婆

你用你老婆做賭注嘅時候

要睇佢拎邊個出黎賭

我想知乳豬巴會拎娟定拎乳豬出來多d囉

好學唔學學啊傾

Super TV 笑到我 膠到震

本是同根生

視乎你拎Elly定世正出嚟喇

同佢老母

佢邊止elly同世正
就如乳豬巴你都唔止豬同娟

有時係忍唔住笑.jpg

無啦

戰鬥旅行

KB Bank CF

WEME staff twitter ac

突然咁有氣質睇唔慣

講咩牙你

我Elly 原來係有氣質既人

乜野你Elly牙
Lan la u

我lucy

diu我以為有新飯再望一望

我新飯黎,唔好diu我

小心兩個芯友

呀小心你同芽B兩個芯友

哦

Getitbeauty 2018 MC度延 NG片 180413 EP.12

[中字] 度延的59說明書

Dodaeng

Yoojung: Don’t grab my hand so hard
Doyeon: cause I hate breaking up with you

bus

The truth behind the “What is a leader” scene

原來就係咁

沉到搵啊到

一字眉好委屈咁

終於返學

返學molamola

娟娟生日粗卡

牙娟生日粗卡

池秀娟，娟哥，生日快樂

娟隊生日快樂

生日粗卡

算唔算官方回應左?

夜闌人靜單人圖海推post先

池

秀

娟

生

日

粗

卡

사

랑

해

요

算

睇背影認人

呢d時間開live

Sei 娟 Elly?

係呀我揸機影

池大哥生日粗卡

Me嚴正聲明：佢唔再係娟哥

呃到邊個

你自己同Mohae製作組講啦

好危險 周圍都係人

BATTLE TRIP

度延次次都擲咁高

想佢生高d

食屎啦痴漢
成日狙擊禾

邊得閒J擊你

有冇人follow開@WEKIMEKIDaily?
成個page冇左 靠開佢update消息

仲係度，但load 不到推文

我搵唔到lu已經 因為佢地講錯野on99

做得好地地 因為話唔update ioi既野?
btw你地有冇其他推介?

係話update Weki Meki DYYJ嘅野但係唔update I.O.I DYYJ嘅野 我咩人都follow下咁咋

我都見到有人鬧
我覺得其實原意係好 專做weme消息
只係表達出事 之前愚人節先轉過做chunghadaily

唉 佢地update得算全面同每日都上水
其他twitter都係好零碎
希望佢地會返黎

ioi系團無論個人成員站定團站都有類似問題

點都好，無論佢地用咩身分，我只支持佢地本人

難得有人有心update資訊
又比人鬧

小寶君都係因為咁先俾人話
翻譯嘅人本身都唔多 仲要鬧走人

呢下好青春劇feel
都老夫老妻啦

唔知有冇old news到
我第一次睇

少提到佢地本命，d毒唯嬲嬲豬

做團飯先好㗎嘛

所以ioi粉絲真係好好，無論你咩身份，連你d隊友有時都會更埋

只要唔理d大陸毒唯其實都無咩
毒唯真係咩都講得出口

毒唯之前講過啲咩?

我係b站見到瓊飯鬧up主，話佢地特登刪左produce 48 pinky上班片
但明明無人影到

Mama新人獎 瓊飯都有話請夏
大陸唯飯好得人驚

標題淨係寫左佢地隊友無寫瓊個名都可以入黎嘈無佢，幫自己idol招黑

宜家好似話佢地偷人地d翻譯，又唔認錯

佢又講得含糊既...
又話發生過一兩次之後del返 後面又話只會轉推

可能真係有抄過掛
咁同一個消息寫d野都係差唔多架啦
好難話偷唔偷 我assignment都係咁交啦

180424 《#WekiMeki 幹嘛呢》製作組更新

內容大致是謝謝大家達成一億～
確定第二季會隨著女孩回歸一起播出！
還說如果在等待的期間（第二季播出前），再增加一段一億影片的話，就會為大家送上驚喜禮物！

大家的手指（按愛心）和錢包（回歸！）準備好了嗎？？

@Lil’Pudding! 릴푸딩이 🍀 落reference先

又要刷多1億啦各位

Engoo

I Love Mohae

又黎仲要淨係得一段片

想幫佢整理頭髮

個公仔好有私心

食食食

秀恩愛

終於睇番Super tv
個舞台好好睇, 好有創意
但得個零鐘真係練到咁多野出來?
神童隊又係花左好多心機

2

有化妝品代言人做

度延有第二個代言所以得7個
袋2份廣告費

咁個人廣告都係8個分？

係，不過還埋培訓費唔知有幾多落袋

頭三年應該都無咩落袋
有情練咁耐 有排扣

斬巴

做咩

見佢地用iphone同airpods我諗都唔會少得去邊掛

好耐無推po

人工度扣返

見呢期咁多人潛左水 我又潛下姐

斬斬叫到，我上番水囉

我真係見你潛我先潛埋一份

咁我都潛啦 斬巴永別

癡漢巴

此po已完

塊面圓到

淨係肥係面

根據4月27日的報導，韓國娛樂管理協會(Korea Entertainment Management Association,
KEMA)最近正在調查Fantagio違反管理法。

有報導稱，在公司代表羅丙俊1月離開公司後，KEMA一直在等待Fantagio提交管理法證明的
相關回應。

Fantagio必須在90天內證明以下事項:
1.公司頭銜必須在文化體育觀光部(文體部)註冊。

2.登記公司者必須在文體部有超過2年的工作經驗，或是完成由文體部提供的韓國娛樂管理
教育課程。(就法人團體而言，管理公司者必須有超過一人具有上述資格的代表人士)

1月時，羅丙俊辭去Fantagio所有職位之後，由中國的JC集團接手管理整個公司。之後有部
分媒體報導Fantagio旗下藝人面臨活動困難的情形。從1月事件之後，幾位Fantagio的男女
演員已經申請取消他們的合同，目前法律案件正在進行中。

根據KEMA的的調查結果，Fantagio可能要面臨重罰甚至取消公司的註冊。Fantagio是
5urprise、Wanna One的邕聖祐、Hello Venus、Weki Meki、ASTRO等的母公司。

應該係要佢地搵返個新管理人

:: Fantagio Music禹永善代表(音譯)與媒體進行了對談話。

- Fantaio Music和Fantagio的關係是？
"法人不同。不同的是Fantagio是我們的母公司，我們是子公司，以法律角度來看的話工作和管理是分開的，我們不是上市公司也沒有董事會，雖然沒有直接的風險，但藝人們的活動是有程序關聯性的，多少會有影響。"

- JC集團與Fantagio共同代表羅丙俊代表解任和WEKI MEKI回歸延遲有關聯嗎？

"準確來說一定會有一點關聯的，原因有點複雜，不能說完全沒有影響到，我們雖然依然有在工作，但心裡其實畏縮不前，很不安也很擔心，從這裡可以說是有關聯的。"

- 藝人們的活動會有變化嗎？
"10號依然會發行ASTRO的特別專輯，已經製作完畢了，也因為沒有計畫宣傳期，所以會照原訂計畫發行。WEKI MEKI製作已經來到尾聲快要完成，但由於公司現在的氛圍不是很好，回歸後的活動會受到影響，所以決定延期，預計奧運會後會找適當實際回歸。"

- 是否會參與Fantagio的罷工？
"我們不會參與罷工，Fantagio Music沒有公會，守法的工作以表示抗議，如果連我們都放手了那會有更多差錯和失誤，我們還是在努力著，畢竟是人與人的工作，職員和現場的經紀人們也是，藝人們也會感到不安。"

* 轉載自 ASTRO's Cielo Taiwan

之前係咁樣講過

同埋應該係調查番之前件事
希望唔好又搞到佢地下次CB
我重要睇engoo下炸嫁

早排連姜漢娜都話想解約

big hit買起佢啦

有情議員

素慧買起weki meki啦

之後素慧 Lua出合作曲「孖妹」

有新International fanbase

正

成日都覺得個氣氛似兩兄弟合照

似兩兄妹

one more time

仲有fansign嘅咩？？？？

仲有聽日

琴日Elkie去咗個kpop cover dance festival有人跳LaLaLa 仲好似隱約有人係到應援?

12:08開始睇

jisuyeon: do u know Ji Suyeon?
yoojung: OHHH YES I KNOW HER!
jisuyeon: oh she kinda pretty right?
yoojung: THE WEKI MEKI MEMEBR WHO DID "JIL-TU-" *starts imitating jisuyeon part in IDLYGF* RED HAIR!!!! *continue imitating her*

SuLuDaeng (WEKI MEKI unit) - 手榴彈

有丁真係好痴線

度餅

度延向美娜宣示主權

件衫邊個嚟

我嚟

我娟出歌無人講嘅

回哂家了

Genie Free Streaming Link

我都係返屋企先

短身

AROMATICA出左好多個ver.
唔po哂出黎

Sei拍得最靚 post呢個

辣殺

度延

娟隊

WEME幼稚園

你返屋企睇新綜藝未呀

我日日都係屋企

宇宙mk

?

要同我地宇宙廢蛋鬥矮 mk都係未夠班

唔知會唔會打歌？

入黎say hi

屌佢引用錯人既屌

期待

到時一齊討論

Luda

有冇人有睇大陸101 覺得有人拎左女兒同有情劇本 不過女兒劇本條友好造作 喊得太多 仲要勁誇張 仲要實力差過女兒 但分左去c班

我ludacy

超越

分班都亂黎啦

點牙

第二次分班仲亂黎 熱伊娜冇出錯跳到全程舞 降F
但係小背心跳錯曬降C

覺得熱伊娜會拎海仁劇本
比製作組玩死 其實佢跳得唔差 只係骨架太大 應該可以B or C 但降去F真係太過分 為咗炒熱度可以去到幾盡

睇唔落，係有浸7味

最憎佢

係有 特別係tb

個tb仲要踢左宣儀落b級
不過真係唱得好聽

ok

你睇得開心d

你睇世勳都睇得開心d

雖然好撚憎tb 但係佢既才氣係唔錯
可惜既係 無樣 又無身材 對腳粗到好似冬瓜咁可以刨落黎煲湯

唱歌佢係ok
不過睇完覺得amber跳舞仲女人過佢

呢個真
而家amber 都無咁肥
又型d

amber正咁多 又識作歌

WJSN Seola + Luda, Weki Meki Doyeon + Yoojung will form a project group WJMK (taken from group names)

Single release in June with full promotional activities planned.

姐係會打歌？

又你

行cute crush

正喎
咁樣組合crossover既玩法好新穎

正呀

又點呀

蕊

個組合怪怪地

凹

老尷到

大家都唔太熟

點解唔搵璉靜

好尷尬

見左4次都咁老尷

頭先有人問luda矮D定有情矮D
luda+有情:唔太清楚

放送事故

唔係本身一樣
之後廢蛋無高過
有情高左4cm

拍左畫布

總結內容：.........

搵璉靜剩底哥個好尷尬

Here we go...
..............
.........
完

開頭尷尬到尾
開個團綜搞好關係啦

係就好
玩下game增進感情

璉靜靜黎探班

睇完都係覺得。。。。。。
重要互相講優點
小學生郊遊咩

等luda吧出中字
luda吧之前會整曬宇少全場中字，而唔係cut

應該大部份時間都唔洗字幕

全程都係......

即使中間隔住隻蛋，但眼中只有你❤️❤️

做mc都好啦 依家真係柒到唔敢睇

第一次見度餅靜到咁

super tv 同銀赫尷尬D定同宇少尷尬D

super tv起碼多d隊友陪
vlive又要隔住坐

玩眼明手快咁

之後應該拎到電話

點解有咁既組合
淨係睇你地咁講已經feel到好尷尬

Skinship

外星接觸

等咗半個鐘 然後淨係得Here We Go個下真係
不過尷尬到好好笑

係咪想我睇埋WJSN
冇咁易芯架我

其實WEME未夠1年就咁樣推度丁出去係唔係好事?

無計要吸人氣

假若每天的清晨 能隨晨曦吻著你
這生將多麼興奮 那歲月多美

luda吧勁快做咗中字

斬巴你粒蛋係格離po wo

唔係叫粒蛋啦

180427 磪有情 KBTALK中字

中字好似仲尷尬

我都岩岩睇完
撐得好辛苦
係因為代言先搞壇咁既野? 仲以為係兩間公司自己合作
咁派度丁就無可厚非

其實我覺得幾搞笑
不過唔會維持得耐啦
參考YDPP都係 一兩個月

係幾好笑
久唔久有呢d都好睇

代言咩？
用廣告歌打歌

百事
WJMK張圖似係 色調同d泡泡

project album 姐係出實碟?

係wjmk裏面有情擔當安靜

主打曲：尷尬

煩膠有情 應該忍唔到幾耐

可能遲d追住luda, 雪娥黎咀

嘴廢老都ok
另一件就

我真係好想知芽囝同luda有咩仇口

佢。。

講啲唔講啲想典牙。。。。

傷心野唔想提

娟呀

又要講又唔想講係度吊住我地

咪臭係

肯講未啫

I miss u
Do u miss me?

又要刷心心

要刷幾多次

要特登裝個app
3千萬難d喎

仲要靠大6飯

係韓國app黎 除左大陸飯其他飯都可以刷
岩岩down左落黎玩下
不過唔似vapp瘋狂禁 就刷到心心
要係咁睇廣告(每次心心數量係隨機，我第一次82，第二次157)
或者課金去買心心

請夏之前都有呢個活動
刷完心心 得閒就有d幾分鐘玩遊戲既片
不過有d無聊

咁請夏果個要求幾多心心
有冇成功

請夏係一千萬
要成功左先會有片睇

印象中d片好hea

Hea到痴線
搵個男人跟請夏學跳舞 但係條片係快轉

岩岩睇完真係好hea

好好玩咩玩啲咁嘅嘢

都係講錢姐

唯一感覺到佢係忙內就係佢d真實反應

同場加映：當Lucy vlive中說出品牌時 (今日又有更新 )

我最缺嘅嘢

我地忙內真係好可愛
但係重要講錯幾多次

V鬆懈d掛 講野食就失控
未有食品代言之前都仲安全

雙下巴

熟識的感覺

度延好急切插旗 影唔到唔心息
今晚又battle trip

做乜脹咗

幸福肥

又宣示主權

佢對有情好有佔有慾

公司終於叫有情減肥

居然係要wjmk先要減
lalala個陣唔洗減

唔會係同你幸福嘅肥囉

唔好葡萄啦

因為係同我

成班係度ff me

最強FF出現鳥

但佢d關係最唔清
度丁 seido 麵黨 長身
仲有雪雪單戀

只有佢花心，其他人要對佢專一

笑4

係無娟娟因為娟娟係屬於我

訓撚醒未牙
躝返去睇乳豬未

咁你呢

度丁室外fans meeting (44mins)

收皮啦

惡到

對住你唔洗比面啦

恰毒撚

躝返去睇你嘅大叔啦

少有地同意你嘅說話

斬巴咁善良都恰
芯既人真係特別惡

一陣又有老尷VLIVE

deadair 40分鐘

姐係上次係扮尷尬

V

潛水算 唔想比人Jer擊

傷心事就唔好提

有中字了

成場感覺當金度延撩妹嘅時候有情塊面黑黑地

度延返到宿舍跪玻璃

係撩姐姐

完全就係七喜廣告嚟

七喜team

用打歌幫廣告商宣傳咁都比佢地諗到

咁luda同有情個張應該係百事

咁樣會唔會唔比打歌?

歌詞無寫七喜百事名就得

買碟送汽水

會出碟咩 ?

遮住個logo拎上台飲

之前ig講project album 應該出掛

今集gib短左咁多

廣告定咩

化妝品廣告花絮？

ys

屌

聽日有冇人去日本

韓國都無啦 仲日本

你又唔去

果然係Luda高啲

你飛未

應該無人矮得過有丁

應援棒.....

為Fm hea出

垃圾摌...

垃圾都想要
Btw 啲卡同專輯入面啲好似樣

啱呀垃圾咪又係會買

你飛未 幫我買

日本不了

呢張係要 既程度

個樣

試下唔好針對我bb ok?

同娟5指緊貼

點解日本fans福利咁好

又比人蝦身高

新po改咩名好
日本fanmeet wjmk?

999

1000